527 好難諗計 討論下

一定冇可能好似611個晚咁守到添馬草地

仲要係星期三 平日
點先可以阻到條惡法

推

光復香港

幫推

屌禁錯
其實可唔可以反包啲狗

多謝每一位手足！！！
每一次出黎 都一定有啲位可以做得再好啲，
但咁唔代表輸！
只代表我地有野需要改善！
大家一定要記住，
不分化，不割席，不篤灰，
兄弟爬山，各自努力！！

一定要夠多人
諗住派文宣 雖然有啲高風險

時代革命

五大訴求

缺一不可

鬥黃 不過同自己鬥

gta5 星期三平日黎明行動

集中港島？

主要目的係釋放gta個D中學npc戰鬥力打大boss冰佬